好心你地就FF少陣啦

前幾年嗰屆俾拜狗炒完3-0再俾人炒多鑊4-0
成班傻西以為祖記係大巴黎呢啲七線球隊啊
反cup唔到又輸多幾粒你班疤狗唔好喊